[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #333

夫前目犯之連續中出
#超越

大快活
toyz

lms輸都要理由?? 呢度d人好似淨係睇過lms咁, 其實世界上重有lcs lpl同lck

8強, lpl lck各2.5個位, lcs兩邊各1.5個位, lms入到就係好彩, 入唔到好正常

3-16 gogogo

輸嬴都精彩

連續兩場俾人姦真係好殘忍

grex係時候做水鬼

國人

幾時畫番本grex無慘

一定殘忍過星彩

baybay?

好想睇爆冷

雖然就嚟夜晚
不過唔好發夢啦

大快活贏埋呢場直接跳去最後一場算9數啦

好想睇BAYBAY

見到糖企定定食galio一套已經放棄

Grex 同mad共演

點睇都係RNG>IG

Ning咁高㗎原來

寧王

就很開心...對...超級開心

寧王有幾高

睇baybay送頭都好過翻譯行街

仲有人覺得IG贏到RNG

屌直接跳去FNC打IG好過啦
IG贏既 直接抽八強對賽
FNC贏既直接打多場tiebreak
唔好阻人食飯啦

放手駁一駁當打街場算啦
中路塔龍 JG潘森 上路JAX AD奧巴馬 SUP安妮 前期應該冇得輸

睇訪問ROOKIE咁NICE幾親民下

屌你ning 當我廠死架？

今日已經唔會阻人食飯架喇
應該8點半左右完

可以傾定8強架啦
IG FNC
KT EDG
RNG C9
AFS G2

係咪今日打完之後抽埋8強

IG原來係LPL架 仲以為係外國

得Ucal夠膽望住sjokz

希望唔好再比人洗溫泉多一次啦

grex做水鬼拉100t落水就得 一齊柒嘛

忘記左依個神

BAYBAY
#輸贏都精彩

貝貝

BADBAD

又見到貝貝啦

baybay

100T做水鬼拉ig/fnc落第2

gaygay

BADBAD係咪要向李星致敬?

又換byebye出嚟做乜鳩

又有野笑

亞運銀牌jg

未抽籤好難傾

baybay呢場贏左點算

baybay???

事撚但啦,反正都出左局

幾多號打8強

打廢隊出bwipo

贏左先算

銅咋

咪發夢啦

銅

全部打外圍賽出線既都入到8強
除左grec

笑死give 100T

不如傾4強算

出empty 定 貝貝 都係無慘架啦
出貝貝起碼有得睇佢送頭笑下

正想講仲有咩分別

想問下達瑞斯依家算唔算T1?

BAN KOALA

GREX呢隊野真係 完全浪費左下路

係咪可以打定還我翻譯

唯一有少少勝算應既係對100吧

唔撚好發夢啦 100T都贏唔到啦

其實我覺得算 不個唔知點解冇人用

唔係用屎眼睇既都知今次WORLD最CARRY就係佢

唔好咁

IG FNC
RNG G2
AFS EDG
KT C9

我直覺

傻左?放刀女

C D組拎世冠既話 個後備個skin好易呃
group stage出黎打LMS knockout stage第一場出黎試水溫
咁就呃到skin

IG FNC

今日焦點都係抽籤姐

caps 又要carry

求其啦
ban 唔晒

好俾臉WO 咁BAN SUPPORT

有
the shy
dude
rookie者
同埋jkl ning唔明顯係中文名
都唔洗以為係外國架

IG唔會撞到FNC

candy無比人單殺就當佢> -__-啦

CANDY LB

DIU
IG c9
KT FNC

裝B仔搞到個勝率得一場

睇錯野

LB

食屎狗用水槍仔

EZ BRAUM

Ban lee

以前ad nerf果陣 打血鬼果班 陣地戰強先用姐

依家團戰實比人拉打死

rng肯定抽中fnc

又刷kda 喇

個個都玩高難度英 咁易緊張玩唔黎

硬係覺得AFS會打EDG,RNG打FNC
IG打G2,KT打C9

LB應該唔太好打伊瑞....

SAME

pyke mid pls

算啦 開心下姐

中單GAILO TOP SION JG NOC 我覺得呢D 出 DARIUS冇咩問題 唔知點解唔出

奶大力

豹女JG

原來又出BADBAD
咁抵你摺埋啦

等睇醬油奶大力

我呢d 垃圾用比人屌打過無JG 幫既話

食屎狗用ez想表達咩

有得打番同組?

feel到準備好0-6

頂你badbad

已經求其亂玩

幹你老師奈德麗

0-5

試下比pk 用鬥士啦
明明玩得唔錯
比佢解鎖成就啦

Grex係咪放棄

而家練定swain

戰馬睇唔睇到要點BP呀
BAN LB

係駕駛員問題

串鳩lms 班ad一味 跟bebe

奈德莉

grx想連死忠都趕走?

厄薩斯?

GREX既後備一定好過FW
只係FW D技術本身好好多先

唔緊要打SWAIN

睇死佢一下都唔中啦

Lb +nid
以為自己s5 faker+bengi?

解鎖左比人單殺既成就

諗住穩刷KDA咋

見佢卡蜜兒同jax唔錯

打LMS堆垃圾

奈德莉係咪第1次出場

打lms d 垃圾求奇一個韓服鑽都好勁

死忠係唔會走佬
你睇下fb 會見到堆正能量寶寶 就算輸都要支持唔可以屌

PLAY IN有出過

Lms=韓服鑽一水平
世界賽=韓服700分水平

丁特李星打金牌場夠場20殺啦

食屎狗啲KDA不嬲穩到仆街
今場應該係覺得求撚其打啦 都唔會輸

不嬲都要屌
呢隊野冇用架啦

見佢用jax同小亮卡蜜兒
可以屌黎屌去
琴日小亮都可以解鎖成就啦

candy真係盲㗎喎...

果場係咪GG

笑死 candy

有眼都唔走
逼自己個閃
不如試下唔好插眼啦

食屎狗出ez刷kda

咁樣俾人逼閃

好似係巴西仔定唔知邊隊出
優勢接近冇，咪肯定收皮

呢下A??

穩上加穩
方便尾頭走佬

Badbad？

屌你 A兩下就走人 無兵又唔Q

點解BWIPO唔A埋佢

貝貝又開始了

有盾埋去A好易比人反殺仲有兵 頂多1換1 仲要甩曬堆兵

唔出水滴先

估下baybay輸出算啦

大肌肌加ez最好係好打狗男女
同水平狗男女實贏

屌你老母一下都唔中

空Q

1打2

一下Q都唔撚中

一下都Q唔中

QQ

奶大力招Q有無中過人

Baybay勁撚到 全部空曬

2打1俾人打咗兩個閃？

笑撚死啲Q

個下Q 無中 1打2劣勢 慘了

一打二都輸

連兩下唔中..........

笑撚死 未標中過 1打2差d雙殺

又要還我翻譯

Q

笑撚死lms

2個人加塔都唔夠打

BAYBAY算啦好嗎

粒糖D rotation

candy

被被真係好撚廢

浪費生命

CANDY 咁撚遲先到

多謝LMS帶來歡樂

我大candy 永不跑線

是但一枝矛中都唔使咁

屌食屎狗咁樣想贏jackylove

係咪中左bugs
招Q下下 穿人既

食屎狗ON99 E上去食技

笑到我

開PS4打機算,等睇最尾果場算

SNEAKY'D

成個世界係得rng同lms先咁鐘意賽恩

外卡d表現好過LMS好多

candy/baybay不演了

GRX對100要睇

baybay q中過人未

未

Baybay 善良的槍

當ng 玩,nid啊啦

咁打到等最尾呢2場算

上路SM

結論 都係有無極加raise好d
唔係中路廢，係2個jg太廢

即刻單殺

笑撚死 仲話pk勁

pk貪到

3lv上路偷摸果下有中
不過標完就走左

單殺
Pk

FNC I向lms 致敬？

單殺

candy永遠慢勁多

唔係有大咩？心態崩左？

早D番台灣啦好嘛

應睇住夫目前加lms 雙重享受

lml 區一top

執柒佢啦Lms

Pk之前係咪咩lms最佳上路

笑死人

如果今場出soaz pk都仲有可能贏

candy有踩過人未

今季pk係第一咩 唔係rest定唔知邊個？

根本係上中廢

Jg都無機會做野

證明lms狗屎垃圾都可以稱王

GRX 得下路正常

top mid jg 都屌打
係得bot 食屎狗比人追住黎打

我發覺我改完PK個名之後佢一直廢到而家

ig 係呢組真係free win 架喎

屌你咩 二連空Q比人2抽1 是但中一野羸左啦

就算俾最勁既top...

但jg baybay 仲要nid..

對面用趙信..

badgame

Pk被人單殺點睇

懶佢做乜鳩 d jg 咁撚廢 明明3個台仔廢到西 得2個韓仔無爆線

呢d 下一次打一輸通常之後就崩

打下飛機先
想問下今年有無隊可以做到上年skt打edg落後1萬經濟之後翻身#

GRex 真係最差

終於中啦

nid?

Baybay又空

LMS第一上路
出去比人連續單殺2場

有 入圍賽
Inf vs edg

Grx有人識玩jg咩

上路PK 打到咁， 好難唔輸喎

唔好再打啦

又差少少比人單殺

PK

已經唔係識唔識問題..

已經係bp出左事...

好on9隻candy 玩咩英都係食兵 食兵 食兵
on999999999999999999999999999999999999999999

成班垃圾都唔知做咩

叉燒又話braum邊個選邊個輸

得6k唔算

投撚左佢算啦

candy條繩有冇中過?

第二輪b組一出嚟比太多期望大家 場場精彩
呢兩日有lms啲垃圾組悶到抽筋
c9 vs vit果場好似有40萬人睇

上野又賣笑

都要睇邊個用

Braum係Hylis隻main嚟

你真pk

Pk係lms咪威囉 出到去算撚數啦

真心 rektedness 點打jkl 連可愛史迪仔都打到咁

屌你五個玩坦可能仲有機嬴

快啲抽籤啦

剩係要食兵其實上無極好過啦

Caps唔出三相都算比面grex

想睇pyke中路

今日打完會抽

唔好再獻醜好無

常規出場黎講 睇咁多場根本pk最撚廢

保kda咋
反正隻lb唔跑線 我出魔防等隊友就夠

都已經唔係出the shy

奈特麗做乜鳩

我唔睇啦

得下路正常小小

好撚悶

中學生打小學生

之前狂吹pk果d做咩潛晒水

出三相刷kda唔好咩

咁多場

最垃圾教練 wei

乜鬼野bp黎...

屌你，竟然俾baybay拎nid打趙信

看Faker 開台算

btw 之前g-rex過入圍賽果陣唔係好多人吹奏咩 去晒邊

輸線輸頭輸CS輸LV 單殺好出奇 0:0 冇人GANK比人單殺就話姐

rick and morty

史迪仔快啲返韓國 唔好留喺呢隊垃圾到

grex仲柒過mad
mad起碼都有d play睇下
grex 連團都冇 一味比人壓
執左佢 唔該

快啲完左佢啦好嗎

吹奏運氣戰隊？

贏歐美偷ig

我想係

大奇蹟日

條下路真係慘 咁認真打但係出到第一件裝嗰陣其他路已經爆9哂

*都

真 琴日我都係睇faker等
b組完全睇足成日 好睇到爆

都要睇下對手先得架

出三相有機會2打2比人硬換
出魔防任你打
Kda黎講死一次好傷 殺少一件好小事

第一場mad 打edg 起碼都有d 野睇，呢隊grx 成游街唔知做乜撚

Stitch慘到

真係得番佢地正常

外卡到底有幾廢先會比呢班撚樣炒

講到拎meta英就會打得贏咁
本身選手廢成咁 pick個靚陣有撚用咩

隻Sup 殺咗兩件

完全睇唔到GREX個BP
明知Candy同BAYBAY淨係識FARM
點解唔PICK2隻中後期英畀佢哋

果陣只係講句打16強先知實力就俾人話唔撚支持自己人 點撚樣支持呀 大佬

讓個SEED 3比LCK做SEED 4吧啦屌你老母

我諗nid個tier 低過大肌肌2-3個lv

+1
雖然GenG去到最後都係賣笑 但嗰日係好睇好多

VIT

Hit me baybay one more time

今日啲場好悶

玩ap jg 起碼都揀隻蜘蛛女..

係都要揀隻nid

Lms拎234比垃圾車屌打 拎垃圾車比234屌打

場場都咁輸 好樣衰

對LMS PICK隻TEEMO SUP都贏

不意外

原來KDA榜頭兩位都係FNC

3相趙信
虐菜 當你冇到

講真睇grx 呢d 垃圾好似睇緊打電腦唔識主反擊一味味守守比人屌死為止

睇左咁多年世界賽
今年lms係最柒一年
連基本反擊都冇 一味拉拉拉
ahq都唔會咁

無後期所以搏前期

對面玩kaisa 壓線壓撚贏你
第一場ig要揀zac
你出酒桶又係輸
怪b/p

原來ahq係勁

toyz:穩呀

不 要 再 打 了

baybay廢到

完了

好肉酸呀

穩...............輸

穩輸，前期都被人打爆

對線都俾人打到狗咁仲後期

MAD GREX 一場順風都見唔到
廢到笑

說過笑話，lms 的jg

外卡>HKA

等睇IG vs FNC算啦

虐菜咁虐

頭先糖果唔好掛住食兵佢雙殺左啦
係條on9仔放刀女落黎先冇得追死隻大肌肌

仲慘過啱啱果場

toyz:戰術考量 你識條春咩

穩得你媽頭皮發麻

今屆lms搞到好無聊

打交打唔贏 營運唔夠人地玩
執柒咗佢啦

今年三隊咁多個JG得空月可以見下人

Grex好威
入圍賽打入黎0-6 #超越

LMS究竟廢到咩地步
Grx係lms屠hka同jt

我仲記得g2第一場輸sup果陣就已經有人話要cut eu位

lms同台服營運一樣柒

成村人出黎追個坦？

上年有兵長果隊仲好睇
係咁入野

越仔>LMS

上巴哈睇台仔好似仲精彩

仲討論grex mad 既ban pick係做乜春 明顯選手實力問題 pick乜柒都唔關事

豬west重組吧啦

同越南個堆合啦

終於開 快d 收皮

FW係lms冇輸過添

25分鐘都冇

不過外卡個堆連 LMS 隊都打唔贏又爭唔落

捱唔到25分鐘

25 數字好邪

25分唔使
fnc 贏左ig

廢到笑

3-15

根本係同IG 鬥快

Grex同100T咁打就岩
快快手收工可以睇抽籤
咪撚阻住晒

Respect FNC
快過IG一分鐘完game

24分鐘 超越！

24:30
Fnatic>ig

悶撚到，拿拿臨直落最尾啦屌

鬥快end game

下年唔知仲可唔可以超越

垃圾fiesta

有LMS的比賽都唔好睇

Bay bay 笑?

fnc好似恥笑緊班垃圾緊
笑笑口

呢一組真係

最後先FNC打IG,點撚樣捱

咁都叫贏過下
另外兩隊一勝難求之餘仲要俾人sm

佢係咁
輸左一樣笑到傻仔咁

打電腦（簡單）比你都笑啦

仲鬧咩ban pick啊
Challenger vs 金牌仔

快過IG一分鐘完game
Yeah

岩啦 搞番GPL 加多隊架仔 可能仲有計

開心既係台仔全部出哂局

好似同班fd打小號邊打邊笑對面傻仔

lms真係

BAYBAY由頭搞笑到尾

LMS執笠吧啦

水鬼都做唔到 水肥料

仆街上年外卡都有韓仔隻艾克睇下啦，lms 又無main pick 又撚悶屌你比日本出都好過

求下100T成全lms 3-16

baybay miss q montage

lb有10k輸出 好勁

Grex仲廢撚過100t

外卡係硬實力唔夠 但會好似g2個啲玩返自己main個啲冷門野
sup lms個啲隊只係識跟meta打同運營
好難偷到勁隊一場

baybay賣笑一流

100T 做唔到25分鐘 冇所謂
最緊要幫LMS 完夢 3-16

點揀都比人屠 點解唔揀提摩出嚟賣下笑呢

Grex jg終於冇場啲傷高過sup

咪係

認真又咁講 話寧願比外卡出又過份左
G-REX都係PLAYIN 打入黎
應該叫外卡個堆反省下先

頂到30分鐘都難
仲水咩鬼

今年呢兩隊MAD同GRX 一D特色都冇 完全比人屌打
之前D外卡對起碼都有1,2場有D特別既野睇下

活該 grex
過橋抽板
正垃圾

其實始終覺得caps吹大咗

你係咪睇唔明我講咩
我淨係話純計對線 狗男女勁過ez brm
冇話唔可以拎出黎用

事實就係贏硬玩咩都冇所謂

PK成日比D台仔吹奏幾勁幾勁
場場比人撚到仆街

連鬼佬twitch caster都笑9台灣

咩都假 俾多個位lck/lpl最實際

GRX唔好令我失望
我唔想改名住

其實fw 五個 睇實力八強係好合理
唔知點解連登仔咁反fw
不過bp係真係柒既

比eu啦

其實你揀啲non-meta champ 唔係問題
但你都揀隻識玩嫁

好難唔笑 又悶又廢

byebye個毒瘤可唔可以同佢孖生家姐一齊退出LOL界

同GPL合併啦

痴線今日啲快到

埸

加返日本,越南重組GPL

係呢組好難睇到實力
得打ig有考驗

Because GRX

洗咩求.. 肯定3-16

GRX同MAD呢兩隊真係想搵小小野讚下都冇....

一個賽區太多位只會重悶
畀個位外卡啦 佢哋有多啲機會同大賽區打先有得進步
LMS已經冇乜進步嘅空間

咁又可能真係最強上路嘅，不過只限lms

唔知佢地成個project 計定斷鐘計
可能tie break有OT錢
但今日咁快完

合併對LMS呢個區其實真係仲好
叫埋其他外卡最勁個一兩隊打都好過你最尾個幾隊D垃圾

KOBE咪講左囉
係得呢組係實力差距最大

之前比賽冇睇 今年有冇隊係令人眼前一亮?

vit

最後個場先係重點
睇下fnc有無機會偷到ig1場再打加賽

頂級水肥料

GROUPＢ同埋越南
其他都唔使點睇

Vit大叔全部比賽

岩嫁啦 lms執7左佢就岩 胎屎仲話總教練?
人地總教練個個都睇住個隊 點樣打 諗計
而胎屎好似去旅行咁 開台直播

後勤唔係實力咩
FW廢到那閪咁邊值八強

vit如果係gp a一早1st seed

VIT個打法真係好正 場場都好好睇

VIT

GREX MAD都係，原來可以0-6

教練係wei
佢掛名總監咋

俾多卡
LMS 合併
2隊直入 第3打外卡

Is not K is pk

FW MAD GREX

琴日有巴打話Grex慘 要比人連虐2個鐘
屌 加埋bp都唔洗1個鐘

唔好再pick SION

睇下我留言啦 你係咪獌狗黎 講一句唔岩聽就屈我係痢狗

我從來都唔係支Rex 粉 可以逐個逐個mon 我咁多個po留咩言

我唯一立場就係唔好比支那隊贏冠軍

VIT同C9
B組全部賽事都可以睇

其他唔洗睇 浪費生命

係上年越南式打法?

PICK咩都輸嫁喇
根本對線已經比人撚到仆街

100T有冇機會做水鬼

sion勁到仆街 其實

I mean選手個人實力

GENG
深深咁改變左我對韓國隊呢三個字既睇法

THESHY

最好就台仔加泰越一齊玩 最多加埋日本
咁加哂3張飛就合理

講埋哂啲爛gag 班隊友都唔知回應佢

下下打線上賽咩

見到ryu+條下路就知唔洗諗啦

屌 姐係GPL啦 又回到當年

咁要睇埋電狗
點樣由榜首跌到落出線

認真 冇LMS 100Trash 嘅賽事都可以睇
想笑嘅先睇埋

以前GPL咪係咁

點解會冇人覺得閃電狗應該入8強

咁老實講台仔搞到4-5隊有睇頭係極限
佢自己個LMS後面個堆都係搞笑

岩啦
但打聯賽就煩d

冇腦已經夠死喇

對越南果場贏左就八強
應該要贏啦 自己送

打咁多年都throw
淨係個心理質素都已經抵無8強

唔知要幾耐先見到日本仔出現係world

垃撚圾
抽籤叫我

下年

打錯左個冇字

LMS同VCS合併 出兩隊得唔得

其實 可能外卡區自己有個次級聯賽 最勁個一兩隊就飛去台灣打
咁可能仲好 但呢D野都係講錢 有冇咁多錢另計

期待ig打fnc

出THESHY

年年都變 C9 LAST HOPE NA

theshy係時候出雷玟啦屌你
隻雷玟由打職業收埋到依家都未拎出黎

不過下年電狗堆人都唔知仲係唔係度
真係分分鐘執得

其實直接LMs 1+1名額咪得

都唔建議啦 太浪費生命
有時間睇AV打個J好過

日本仔今年都算係咁
進步得幾快
打多兩年應該可以爭play in入16強

其實FW都經常同世界級強隊團練 講咩賽區冇競爭力其實多餘 電狗實力唔係冇 真係輸教練 輸心態

成日覺得AFs根本就係好運隊 乜都靠人

覺得電狗其實唔差 不過年年都柒撚紗到出汁

應該？
Second round 1-4 應該？
打最弱3rd seed、越南都輸
憑咩入八強？

叉燒預告左有人會走

Afs入B組可能都出唔到線
B組真係死亡之組

maple快撚啲走啦

where 預告 求下maple走 唯一希望

之前FW +AHQ咪係
不過個陣兩隊都唔算好失禮既

正常MAPLE SWORDART呢D上年完咗就要走喇
KARSA都走咗 仲留係度賣笑

點合併
根本成班都無錢+無心搞
叫D VN 仔日本仔飛黎台灣打聯賽咁重皮? 佢地黎都係比人屠

新任運氣隊

AHQ自帶西門META

應該係自己地區打
但有rito 員工睇住

今日嘅XO醬拌LOL
叉燒屌FW屌到就中風

無競爭力所以咪玻璃心
本土正式賽可以全勝
團練輸左又無壓力點同？

R社比錢G社搵地方搞 再唔係又GPL咁囉 唔係可以點

S5當佢見到希望唔走 S6完左點都應該走啦

根本成個lms都廢 一到s賽
個比賽強度提高咁多 變化太多
電狗應對唔到
因為聯賽無人比到威脅佢地

Season 5 雙八強
當年仲係英國讀緊書
係倫敦睇左ahq vs skt
雖敗猶榮

上年1-5都唔走 真係痴撚線

線上賽連門票收入都無埋,雖然我唔知LMS而家有幾多人入埸睇

krepo係咪收左皮

蝕撚硬喇

其實前年一完左兩個已經想走
不過FD底留底再一年…再一年就出事了

對比起依家咪係
果時啲台仔大聲幾多
又咩韓國殺手又咩單殺faker的男人
又成日拎tpa打飛機

好似食小妹妹食到出左事

Maple重留
佢過多兩年打都打唔到

pick Fizz

當年LOL仲係HIT 個時就得
而家台服都收得皮咁濟 連AHQ都搞到咁完全無人材

除咗B組 KAISA呢隻英根本冇收過皮

啲玩家都愈走愈多,隻game都留唔住啲人,仲邊有人入場

個陣呢兩隊你咪當強化版水鬼
係幾好睇D 比賽

karsa咁撚醒 點解maple仲on99咁

karsa 搭路幫佢去大陸好過啦

ahq 唔知點解打親都好熱血 skt kt edg 都win 到

台仔知醜係好事黎既

英皇後悔買左隊垃圾番黎

前幾年既LMS 2rd seed仲好過而家隊垃圾mad

其實好似其他體育比賽咁
本身個收入都唔係賺門票嫁喇
何況你打機 線上睇 SELL廣告咪一鳩樣

ahq 今年要打升降 痴線

因為啲人未打交姐

連我哩D以前閒閒地一季打1千埸RANK既都玩到S7就算無再玩
就知隻GAME已經改到太過火,加埋垃圾GGC營運
都唔知仲有冇S10 啦LMS

果陣AHQ仲可以偷到SKT拎下尾彩,而加比人由頭執到落腳指尾

2nd seed 靠分入果啲通常死好運
Africa 100t mad

世界頭十六名
識sell 包裝下就遮到醜架啦

希望Maple 出年走
咁LMS S9 可以超越
0-18

Vit大叔一隊就改左成個meta

下屆改制5正選+2後備既話
maple去埋RNG 同小虎打輪換
反正小虎咁唔穩定 姿態就踢走佢啦

即係B組meta>其他組meta

英皇都係賣下廣告咁啫
電競係港台想賺錢咩

我仲以為下年會挑戰0頭0塔0龍果啲

搞線上賽，雞社場館 堆小食無人買

船長 POGGERS

G社仲有個垃圾傳說對決比賽

有C9 VIT呢啲瘋狂打交
睇下仲有無kaisa俾你慢慢食兵

台仔D 手機GAME好似幾好賺啊 唔係講笑

CODY DONE係咪一場都唔洗出

Q:幾點睇IG俾FNC虐打?

A:9:00

比你係CODYDONE
叫你打 都未必會出嚟打喇

雞社好似仲有隻已經沒落既AVA

手機真係好賺，唔係講笑

宜家先發覺寧王件褸唔同色

隔黎GAMANIA 一隻天堂M , 一個課長都幾十萬咁抽野啦

垃圾garena根本冇心搞
睇佢啲活動就知
係咁出skin減價
睇佢個款都係見仲有啲人氣揾埋最後一筆

MAD 挑戰失敗
六場得三場係零塔

台仔課金痴撚線

賣下笑刷下存在感都好呀

玩家斷層太大
佢又就住班Pro player黎改
啲弱智英一remake根本唔係比普通人玩
你望下垃圾車改前改後個上手難度差幾多

又爆䁔袋

又倒瀉水 ？

今日班caster最開心 好早收工

次次重製隻英都勁到仆街
都唔知有冇搵過D前職業/職業選手試

點賣都冇隻rikara 咁廢

大技要計血
低端好難搞

垃圾車 2.0易用左好多..

1.0 連鑽以上都唔用,因為必輸咁濟

所以話LMS永遠都唔會有進步
到宜家都仲係提緊S2世界冠軍,幾年前雙8強,西門單殺
樣樣都係講緊幾年前既野

唔通講1-5,0-6咩

未改嗰陣有一排勁過
比賽都會拎嚟打ad

RIOT 係到 成個聯賽要執好難
最多番去外卡既姐
台仔總會有幾隊係到玩下既

好耐以前啦

藍buff未nerf

1隊

keane有用1.0黎打比賽

起碼啲招一般人舞得掂先
依家淨係招passive都想喊

點會後悔 買返嚟打第1年就入到worlds main event喎
你睇下鐘生就真係後悔喇 打咗咁多年都未入過main event

1.0個隻好明顯唔係垃圾車...

台仔真係搵越南,日本個堆重組GPL算喇
根本港台都冇新血咁濟 尾段班嚟搞笑 點進步

今場１００Ｔ個陣已經係最有機會贏既陣黎

你講緊嘅比賽係咪S2果陣

睇theshy打ssumday
就知敗走既韓仔實力有差距

最勁個年撞正 AHQ同FW全盛期 當佢地唔好彩啦

直頭係垃圾

ig場場都kaisa

國動遇到港仔 談政治 香港 中國?

riot真係研究緊 重返gpl榮耀

唔好再影住Ryu啦 見到佢都覺得可憐

-_-

ryu XD

RYU

鏡頭專業Ｄ
影下RYU啦

Ryu仔-___-

what was that

點撚玩到比人單殺 好低質去食飯算

ryu又比rookie逼害

換一換走個comfort zone 其實唔一定係壞事

RYU家下都仲有得打..
廢撚到咁

點解na啲隊永遠都有個位係大洞咁搞笑

100T 上場搞到我負分
好彩 呢場隨時可以100分

RYU做乜撚野

呢組係咪知晒邊隊出線?

下年邊隊請ryu應該俾人屌到屎眼爆開

MY BAD

想慳FLASH
又唔同兵仔一齊企
嘩屌你銅學

ryu 仲未搵夠咩
點解仲唔退留係養老院賣笑

5mins 差20 cs,仲要比kaisa 壓

RYU已經比人單殺都笑笑口

Ryu退休啦

前KT中路對決

上場唔中大快活用既英

賺唔到分

認真 當越南打野加入唔計外援係有得諗

前期比人NERF到狗屎咁既RYZE都單殺LISS

RYU 明明喺EU都見得人，去到NA就變到咁垃圾

100有冇機會放一場比GRX

我擺左淫婦同sion
kaisa

Ryu no assist

一個係養老 一個去搏殺既分別

嘩

ROOKIE一打二

CLS

想點撚樣 1打2 仲要殺哂

Ryu

rookie一打2開通

世一ROOKIES

ROOKIE

Rookie

Rookie cls

Rookie 顛左

痴撚線
Ryze前期已經dive塔殺三件

當狗打

癡線

IG又開始人頭跟分鍾了

呢組個差距大到

黑仔 比100T簡左

唔好侮辱狗好喎

ryu 終於單殺到rookie

屌你100TRASH啲視野觀念真係好撚垃圾...
gank完top殘血唔係上路回城先
反而返中路...

仲要對面係有淨化雷茲
solo q鑽石都唔會咁做

好在拎走左隻淫婦

100T做緊飛機杯

Ryze15分鐘應該可以出山大屠殺1打5

rookie係咪黎刷kda

比返個位TSM得唔得呀?

以為打100t
dude sion 混下分
點知出ts屠殺

TSM2個SPLIT都唔爭氣就算啦

賊仔真係得ssumday係路

日日講S5雙八強 屌 8強好叻仔咩

當年ROOKIE KTA打低左SSB

夏季ok la
輸俾C9 係合理
係春季太柒

大家樂放題

有人仲j緊西門點點點

老實講 TSM實打得好好多
BJ同康SIR都平到線
25BOT 鳩鳩下但大賽經驗夠 應該都OK
最多係Grig輸
100T

SSUMDAY今年完咗好走喇
你舉唔起佢地
你值得更好

LPL上年雙4強都無咩人提啦
人地EU會提S1 CHAMP,S5-6都有4強咩

ssumday GO SKT LA DIU

TSM條下路線咁撚ON9

單殺過faker既人大把 係台仔先吹到史無前例

依場都25分鐘得唔得呀

嗰年Kakao carry

冇100Trash 咁on9
快快手完咗佢啦屌

ssumday比人camp

ROOKIE表現都唔差 佢中路好似出左YASUO

賊仔同暴龍只可以用黎比ig同fnc鬥快GG比高低
根本連練兵都談不上

話說JKL係唔係玩左5場KAISA?

啲CC接到一個淨化解晒

果年KAKAO同ROOKIE係真心勁

成場睇rookie show off飽啦

連登廢角

我講既就係正常等級下狗男女勁過ez bru 係你係咁捉住我話佢地個combo唔得 笑撚死我
睇個比賽都要咁激氣係邊個嬲嬲豬就唔講啦
你覺得你贏左好威威咪得

RIKARA 啲反應可以再慢啲

XAYAH大可以留撚到下年先開

THE SHY冇大?

睇落依場25分鐘完唔到

可以去邊

咪就係, porn都無人敢吹啦
西門算咩？

講真起碼TSM bo5 贏左100T
只係Regional輸左俾NA最強C9
講世界賽表現TSM下路一定好過100T

theshy

好多台仔其實係反串緊

開左
不過遲左一秒

中晒技先開有屁用

真係唔明閪有咩好吹奏 年年都拎隻所謂世界第一TF出黎送頭

以前LCK 打tournament 個賽制真係好正

BO5 BLIND PICK

RYU 15分鐘輸50CS

0-6 硬，100t都係咁打交

好明顯串ahq落升降啦
你唔係信真係佢地真係吹奏啊

tsm 3條線有2條都贏100t
不過唔夠分冇2nd seed

Ssumday 仲慘過BJ MAPLE DL
唉

wtf 2 shens

因為冇佢 AHQ廢到去埋打升降賽

吹奏左幾年啦 升降賽係呢幾個月既事咋

100T真係硬頸到仆街
明明Cody好明顯勁過而家隻AD好多 (雖然Cody都係廢)
但係就死都唔肯換
之前100T邊有廢到咁 就係換咗呢隻垃圾AD入嚟先開始咁廢

閪知自己廢會諗方法補自己不足
飛機打奧巴馬識出小反甲撐線 (雖然之後都比人單殺)
但依家班台狗以為自己好撚勁
但出親去都柒
好似戰馬 裝B仔 Betty咁
好記得Betty今年話要拎冠亞

100Trash 死唔斷氣
留返下場打爆GGREX 好過啦

咁都打輸

的確唔夠分
但一定勁過100T

你諗下penta兩次echo fox就知咩回事

SSUMDAY真心勁

成隊唯一正常人

SSUMDAY GO SKT LA DIU

SSUMDAY走吧啦

智商

閪都吹奏
條撚樣隻雷閪練撚左去邊?

我ssum

呢下算唔錯
不過差人5k

#freessumday

Ryu 唔大自己又咩料呀啱啱Teamfight

ryu 好勁

Ssumday 同Arrow 回家吧

哇RYU竟然outplay到

咁樣捉下人都好過LMS玩運營

唔識META英都有2勝
好過哂台仔吹奏嘅PK個堆

ARROW以我認知好似係食兵好廢
但係團戰好神既AD?

rookie係咪世一中路？

屌你俾support shutdown最肥嗰個
100trash冇機會啦

其實上年corki出小反甲果場都唔係贏佢 佢賽後就講到自己好撚醒咁

對線都爆炸無得玩運營

廢到練唔到
但昆到EDG ban ryze

GRX一座塔都拎唔到,反而100T拎到
GRX睇黎都真係0-6

ARROW就留返係NA算喇

係 laning 成日比人鬧

如果IG冠到唔知國民老公會有咩送比佢地

ARROW真係唔好得好邊

咁又係點都好過LMS嘅

ucal

ARROW實力返LCK都唔會再入到爭冠隊嫁喇

台狗學人玩營運
但自己又冇腦
咁玩咩營運

Ryu成日比人虐 仲有心機繼續打 EQ真係高

世二
世一係晒RNG

LMS對線就穿 講咩營運

WTF

呢下

RYU
-___- > O ____ O

屌你5打3

又3V5

3打5

咩料

打少條下路都羸

咩4捉2，前期中上 一次都無見過，一味邊農邊輸塔

5打3痴撚線

屌你又俾人3打5

3v5 again

一野秒下路都唔夠抽

屌你老母3打5都唔夠打 怎麼打

3v5

唉100T食屎啦
窄位同gp打tf
冇撚腦

又3v5

屌你老味又3打5

招Q中就殺哂 痴撚線

rikara 真係純賣笑

仆街
5條友俾人反包圍秒哂

Ning好癲wo

仲要爭D ACE

ig好似撚狗咁

實力差距一，真係追住黎打

rookie岩岩juke左ssumday

又係3打5 打大快活又係咁

5打3 都咁款 自己ff 啦屌

下.. 至少捉鳩JKL WO
比著LMS D垃圾連打都唔敢打

3打5 100T有冇咁爛

只是GREX更爛

100T場場都打少條下路
fair 👌🏻👌🏻

如果ryze招q打中sion就penta kill

好亂

應該捉雷玆先

之後再推中好D

溝通失誤

隻AD冇啦啦開大
之後比人COMBO秒撚咗

GP痴線成7K傷

佢地咪捉ryze先囉
捉唔到

TheShy

但係100T完全唔撚識判斷陣容特點
完全唔知邊啲地方打得邊啲唔打得

Rikara

又想捉船長,SSUMDAY又想捉雷茲

帶偷錢發育快

100T都捱到26分鐘
100T > grex

RIKARA 呢條友好似仲廢過CODYDONE

RIKARA

rikara呢下真係銅牌level

RIKARA 招ULT

100T AD係IE?反應慢到....

rikara

jkl始終扶唔起

RIKARA 廢到爆
連TSM個7ven都冇佢咁7

竟然有AD廢過cody done
都算西利

發覺d組可以用end game時間黎做排名

replay 多次

cody done係會派膠 但點都勁過e隻

100T同IG打到有來再往
反觀MAD GREX

呢場好ig 癡撚線中上野

其實睇完100t
我都係覺得TL中輔弱智啲

已經幾次食晒D招先ULT
仲有冇隊會請佢

又唔係ge
7ven俾曹格咬爆嗰吓都好銅牌feel
打個和啦

熄燈都幾難拉到好位

屌你有咁耐拖得咁耐啦 一陣個集開心速遞冇得SKIP囉唔該

唔撚理rikara

兩邊ad都係咁死，加唔到分

JKL不如出坦啦 反正都打唔到DAM

算好睇

起碼有心做PLAY

隻ad 嚟賣笑
都話na 除咗tsm c9 冇隊見得人

隻AD咁快自爆開得幾好都冇撚用

團戰無人理隻ad...

其餘幾個好坦

反應慢到

29分鐘 100T->GREX

隻ad係大清 分分鐘100有得贏

有奮戰過,好過LMS好多了

起碼7ven打到傷害出黎
經驗都多過呢個tyro RIKARA
雖然識反向R...

tsm?

爐主之戰 好睇啦

JKL野野陪佢一齊死都算係咁

屌

咁廢都可以上場 不如搵我啦
起馬我識掛機先

支那

是日精選賽事要來了

開戰無輸出

IG套衫係咪咁多隊最好睇?

100T又打得幾好 有幾波

0-6

TSM見都見唔撚到人

TSM人都唔見WO

G-Rex 羸到就超越MAD

06 coming

海燈撐邊隊

The shy 隻gp 唔多熟

一齊06

是日重點賽事

中路差咁多你ad點救
未出得山就玩完

GRX呢場應該有得打下掛

IG件衫個極好型

希望8強IG同RNG同一邊,KT係另外一邊

佢由第一日就撐grex
宜家0-5

8強希望支那隊互屌

黎緊呢場仲好睇過last個場，名譽一戰

習總既存在就係鎮住JKL呢隻癲馬

又做唔到水鬼 0-6同1-5無乜分別 求9其啦

世一係kt ucal
世一sup 係mata
世一ad 先條rng uzi

唔好諗咁多啦 Grex撚有得同100T打
100T冇你地講咁廢

咁一定06

PK會唔會連續3場都比人屌打

唉GREX如果出TOYZ可能打得仲好
至少隊入面有個有腦...

EDG對RNG啦 我廠係時候好好安排下肥仔

原來係靈氣型玩家

世一點睇都係200iq
尋晚帶左咁多歡樂俾大家

換返出來做bp都夠

4396收皮啦 場都無得你落

the shy cls

岩 淨係岩岩會試上路捉鳩ROOKIES
中路捉鳩JKL 就知GREX隊垃圾邊有得嬴?
等睇PK又比SSUMDAY單殺

重點賽事

我廠永遠研究下一場嘅對手,可能已經知自己會對邊隊

只要佢喺到 JKL就唔敢發癲送頭

咪on9
Toyz有腦就肯定唔落場啦
上左神台仲要同你落場俾人羞辱 ？

sumssday 去skt 加多件jungle

最後一場就比Cody sun出嚟透下氣啦
反正趕硬佢走 好好睇睇打埋最後一場

Moojin

反正都走 比我係CODYDONE真係睇你地賣笑算

隊衫黎講IG果件嬲係幾型
個極字

GRex 0-6 但打得差過MAD 0-6好多

2隊都0-6 下年投票出國算啦
我投TFA一票

屌 THESHY最尾比NING一個熊抱搬走左

FNC vs GRX 世界賽練角？貝爺奈德麗開秀發標 大戰Broaxh唐家霸王槍！
SHOW左D咩

榮譽之戰
GRX
100T

FNC要連贏先有1ST SEED

山水有相逢呀 100你係咪咁忍心請grex食蛋

笑撚死 2隊0-6

舊時啲榕樹頭講故佬都係咁
標題要吹大啲

Ning又真係痴線佬黎
之前夏季賽賽前互屌講到要同MLXD真人隻秋咁
仲話ming見過佢拳頭

潮童隊

唔好講同一賽區住 係咪第一年世界賽有兩隊0-6？

2 SEED 除非抽中AFS
唔係可以買定機票

再之後除非有REGION 3隊0-6
唔係都無機會超越LMS

成隊啲鞋

一拳可以收香鍋皮

100t贏唔到grex我怕俾人笑得勁過grex

MAD 已經係第一隊主賽區 0-6（好似係）

0-6隊已經極少啦
兩隊0-6我諗應該史無前例

跟著個場係今日最好睇
因為唔知邊個會贏
垃圾打垃圾

如果兩隊1-5洗唔洗加賽爭第三

唔怪得MLXD個頭咁大 原來腫左

唔使

唔會
哂電

人地SKT 3個世界冠軍做傳說
我地LMS 一次世界賽2隊0-6 都要做傳說 無人破到

仲有最尾果場好睇
最尾果場就高手對決

搭飛機走啦仲打 我唔打啦.jpeg

去搵gen g慢慢加飽佢

沒有人會在意出唔到線嘅隊伍

0objective

秀吓點近距離連miss兩Q

小組第3同第4獎金好似有唔同？

今日表現嚟睇唔覺GRX有咩機會,淨係上路都夠輸哂全場

3場0殺0龍塔

英文台

幾年前lpl 都係0-6

老老實實，搵jatt 落去打會唔會都可以打爆grex隻中

Jg未打已輸添

悶撚到咁 唔呃下VIEWS點得

屌 笑左

100T點都無得輸
起碼佢地同IG打果陣都叫拖到下同埋決策果斷
GREX就好婆媽

見到2隊0-6,然後諗起JDG同埋GRF都無得打WORLD
真係好撚ON9

old news is so exciting 真人版

悶到已經係度拎隻英出黎講解

hurry up

係咁FAIL

台仔咀炮就勁
實力咁廢

得罪講，mlxg連登仔都一鎚打死佢啦

呢個之前真係唔知

其實RW都慘

榮譽之戰

好尷尬
心諗今日又早咁多收工

兩隊垃圾

快快手輸埋佢比人睇ig vs fnc啦

Cody

齊齊1-5 NA LMS齊齊外卡

一拳就打爆佢副金絲眼鏡啦

我覺得jatt落場都可能同Grex有得打

直接判GREX 輸

拿拿臨打埋最後一場

會唔會諗多左？

見到SSUMDAY就想喊
CODY DONE又係嚟旅行

lms 一定要06

咁又無咁離譜
Candy係廢 但起碼都係proplayer
Jatt呢d主播 通常白金封頂架啦

24 06機會大好多

Mlxg真係三號風都吹得走

SSUMDAY 斬爆RK了

準備睇pk 點比人屌打返轉頭

起碼要做下樣猜包剪揼啦

恐龍隊自帶bgm

pick yasuo？

100% win rate 冇了

針住RIKARA嚟BAN

7點半開始8點比賽
今日快成咁

全力保ad

Jatt以前Proplayer黎
雖然係s2嘅事

lms,什麼時後你才是最爛賽區？
就在今天，就在今天！

原來仲未到IG vs FNC

垃圾WEI換乜撚野翻譯出黎

大家想睇BAYBAY遊街揀俾人剋既英幫grex 2打8啊

又翻譯

大佬宜組算係咁

友誼賽

Dig skumbag Jatt

開熄燈

100t 唔好輸啊
要幫lms 創造傳說

出夜曲啦 法落+石女

100T點解明明有啲位贏咗都可以throw返出去
癡撚線

準備放飯呀

ryu拎隻zed出黎好過啦

其實今日打完頭兩場可以即刻飛去最後一場

豬rest今場bp應該係6場最好

你On9 ?
由S6開始LMS已經係最垃圾架喇喎
你唔係真心On9到以為今年先係啊？

拎加里歐=MID消失

又無得睇二對八

屌你老母垃圾WEI

今場bp GREX贏晒喎

睇bp，台仔破蛋feel

都會輸架

RNG陣？

candy都唔撚識用隻英

正正經經組隊全台仔好過啦

人腳唔係

鬥快推三塔算啦

好想睇lms 兩隊0-6 lfw 憑咩拎三張飛

你睇下中路乜水啊

糖啊

中路PICK支援英已經輸啦

Grex bp

可能依家用都仲會手震

你on9?自己睇返入圍賽果陣連登仔點吹奏先啦 ？

入圍賽同外卡比係勁嘅

candy 隻galio 賣笑架喎

1-5啦 求下你

Grex做乜鳩？
抖M?

真係拎的話
最強聯盟個標題都諗到係咩

APHRO

2張姐，公道啲，有張grex自己打返黎，不過仲廢過某啲region 冇得打既隊

唔知贏嘅話會唔會好似大快活咁傳入去洗泉

屌 我睇緊d咩

你老味成班無人理nigga

果然係今日重點賽事

STITCH驚咩?

最弊係咩外卡賽區之皇都俾GREX 3-1

LMS

笑死

fb

鐵牌仔

兩邊都好柒

有時真係好難忍住唔笑嘅

#3-16超越

翻譯出技成日lag機